9up下ok?

改了 係慢左小小

1001

勁

冇女係咁

象b

你定佢冇女

比次機會

明顯係我

今次無做傻事喎 笑咩

見到了

都似

多謝合作

細細力打個腦
我個陣都係咁

事實

你要1001定1

聽話過狗

改左當人睇唔到

試下留返比我

Er
唔知

555

你定我

1001俾你

畀次機會啦 都改左啦

得我係狗

今次努力！

無定企

Ok

毒撚係咁

比左好多機會了
你都仲係傻下傻下

明白 即係你

醒咗

有咩方法唔傻下傻下

你係坐

老人家係咁

yeahhhhhh 終於

king of 仁慈

同我講嘢

老了 好好休息下

會再蠢咗

繼續努力

點樣可以幫到我呢

咁係你本身蠢姐

me agger u

okok

慢慢你就會知

..... 你真係要咁直接嗎

係鬼

休息緊了

要講定架

咁樣咪幾得意
唔洗改

sleep lu

眼訓了886

你喜歡？

唔想再畀你地笑

溝佢

早抖了

晚安

Nite

88888888888888888888

支持

神秘啲好

886毛爺 啲貼堅可愛

晚安了

唔係講你

即係講我

好似係

嗯............
人蠢啲好 太叻會知道太多真相

55

66

喜呀

就嚟用埋對腳

佢專業

不了

仲有2個月就聖誕了 安已不

溝人 支持

自爆 不了

做下笑匠咪幾好

咪又係自己一個on99咁過

樓主靚仔

認錯鐘哥哥？

我？

慣了

唔識
但你靚仔

扁嘴有用嘅話一早扁咗

朱古力ok?

做多咗

當年還當年

咁sweet

硬上？

吹咩

留返啖氣好過

你地

咁驚

早啲訓啦 3點啦

快了

成日想早訓
但係最後都係咁夜

因為象b唔訓你唔訓

行動啦咁

我都係

唔seeet

日子好快會過

好慢

很感激 喜歡我十年仍不休

同樣時間

樓豬好似訓咗

沖好涼？

仲有冇人？

有咩幫到你

Bb

安慰佢

係咪可以9up下

當然可以

一個人坐左起海邊

搞咩 失戀？

佢邊咁早瞓

咁都畀你估到

4點瞓

有幾難

me2 聽日早起去踩單車

踩邊

厲害

咁你仲唔瞓

夜夜笙歌 ？

瞓啦

佢半職廢青

真好 羨慕

啊

lm

早

成個月冇做運動 一個鐘都跑唔到了

我10分鐘都收皮

慢慢跑返上去 聽日跑15分鐘咁 跑下跑下就跑到

爽了

最憎跑步

唔ok

爽乜呢又

開完party都唔ok

做好短果個 好似係叫Hit？

我自己設計做wt
對燈越嚟越大

冇啊冇啊

車頭大燈

知咩事啦

佢條4mk

我多數跑完之後周身骨痛
跟住就冇再跑

靚仔不？

Caped

可能唔夠爽

就考dse,點算

唔好考咪唔洗驚

薯妹

咁夜仲叫

葉葉

我想讀恆大

噢

屌完女喇？

係 爽

分d閪比我ok?

春春春春春春春春春

二手都要

喔

讀囉

你比我屌

叫

好撚灰

歪

hi

有邊日唔灰

Hi me again

Haloooo

Welcome

eating

明知叫春冇用都係咁忍唔住叫

都係叫果下灰姐 又唔係全日都灰

爽

屌你老母？

Eat what

咁叫少啲咪可以灰少啲

盡量

收

意粉
脆蝦

有冇留返啲比我

要留都唔係留俾你啦

比我ff下得唔得

打機好過

大家都夾唔到時間

其實我得閒
你地玩叫我就得咖啦

食曬
返工啦

Ho ball

好

擇名

院子落葉

我先唔係

韓江宇

1

3

4

全post潛水

Sunday

你中風？

係喎今日monday

係時候驗腦

帶我

Mon咗幾耐

一日

冇得救

咁早去邊到食女

返學交表牙

5

你就摺埋先ok?

沒有mon

又恰毒撚

唯一真毒就係我

紅日wo

mk字典冇分紅唔紅日

好似照開office

恰我

好心你就咪踢爆啦

被害妄想症？

收皮ok?

事實如此

你先

唔否認冇

明曬
恰我

講緊你

抵撚4

我中意牙

咁我一定唔係mk

沒有讀過大學

係咪有人召喚我

mo sor

Yes me

醉暖．紙囝

啱啱天上面有兩排戰鬥機飛過

各位同胞国庆快乐！

走啦

都幾明顯係睇你唔順眼

暖定曖

又要返工dllm 國乜撚野慶 好撚7多蝗

我放9點啊 超多蝗

我放10 dllm

别这样大家都是一家人嘛 同胞

放飯時間終於可以休息下

搭高铁乐悠悠

城堡好多蝗
草泥馬

佢地好興揸到張a4紙巢哂 都唔撚知點樣幫佢嘟QR code

555 u like

Halooooo

冇事嘅！

俾過張佢地

送給大家一個咸蛋黃

暖到

去到咁遠

冰度

學嘢啦

Me warm

天涯海角

自問做唔出

開心share啫

唔係講緊象姐

又講啲我唔明既野啦

Ching想講咩

我都唔明

唔明好過明

毒撚語言你地唔會明

靜撚到
知咩事啦

靚靚

Dllm 啲蝗食屎啦

又想串

係

always

一直都知

扮傻之鬼

唔講啦

真喎

舒服

明哂

Where

幾時圍爐

聽日

Now la bb

哪裡

佢不嬲唔聽書

得返我同你係清泉

紙狗算半個啦
都叫做到嘢

都係嘅

Bad student

he always badbad

嗱
bb你又做多咗喇

Never gdgd?

有d時候佢又幾goodgood

佢做多咗啊

幾時啊？

有咩

Now

上面答左

Ok saw it

感覺到秋天到啦 個感覺好孤獨

醉曖秋天

雖然我都中意 但自己一個行 啲風吹埋黎 sad到

講到其他季節唔孤獨咁

比錢未

唔係毒撚又點會明

試用期未過

經過一些秋與冬
回憶中
橫街內你面紅⋯

想唱比我聽？

仲有幾耐

你估吓係咪

我估係

秋天會特別多野諗

你咪聽過囉

無謂再關心你 我沒資格慰問你

好撚mk

向前望啦 諗以前有咩用
諗完又唔會返得到轉頭

再聽

心態架啫 吹埋黎可以覺得好舒服

點解今日咁靜

你望吓個日歷

因為毒撚開po

個個去完嬲姐個生日party就碎到而家?

除左我,唔見有毒撚喎

得你有份去

驗眼

agger

又邊撚度mk呀

All

Fine🤷🏻‍♂️

返工啊屌

係咪得我明

唔準你屈人

係掛

真

得你

Ching so smart

點解我又唔明

放工未 ？？

渣ga

你解釋下？？

心淡

Tg me

你班撚樣蝦細路

邊個係細路

我

邊個蝦你先

你
泡
拜

關我咩事先

浮狗都笑

吹撚漲牙

想知你可以講咩

試下講咗先？

( Show Blocked User - 吳夏榮男朋友 )完全封鎖

明顯諗唔到

撚到

撚我

吠？

驚閪牙

咁請問講得未

咬

痛了

我又嚟啦

今日早咗

唔係我痛咪得

放假冇野做 你呢？

你係咪我分身？

愛協呢

見我秒回就知咩事

又唔打g

冇呢樣嘢

係都唔同你條4偽毒打啦

係你唔打姐

有人領養木

岩岩打完

嗨

同女？

cheap cheap你有我地

Paopao

Hi

單排
輸rank

連登有愛

抵4

次序？？

想邊個養你

有無人領養廢青？
識食野識屙屎可上手

我都好悶 又煲Sherlock Holmes

How much

Freeeee

煲劇不如打機好過

Ok wo

頭痛
訓了

是但啦

唔阻

Report ed

唔挽就知咩事啦

要包三餐同俾位訓架啵

絕88

挽

一早知你咩事

絕乜

幫我洗碗就ok

又激嬲咗肥葉
有冇清知可以點做

Ok 快d領養我

你死喇 激嬲我女人 同你死過

On9仔

點辦手續

點激嬲人？

俾個地址黎 會自動送上

Tg u

帶佢去邊到打邊爐好

Pm ed

餃姐佢地恰我

唔話你知呀

情趣

你收皮啦

吓
咁典算牙

咁話比我知

你請埋我食我就話你知

同你巧熟牙？

ok
最緊要我bb唔好嬲

你成日比人恰既

變熟ok?

你同葉b咩關係

明解

No

連登couple

Ok byebye

靜啦

點知
成班笑我

佢想你哄

講下又唔比

退出

我同葉b先係 你地班仆街走開

挽留

似係了

這些機會

啲攻心計出曬嚟

唔撚洗了
星期六我做功課

笑你毒？

唔信？

果然係小朋友

又恰人

就升中四要勤力d

真係退出了
Mk聚集地

氹小妹ok?

恰乜9

留低tg先

聽講今次好多女

你地圍爐圍飽佢

諗緊去唔去

仲要諗

你去？

Ok got it

hi
我又番黎啦

收工？

yes mum

辛苦你了

我諗過啦
我做得開心就keep住做
呢個月會去我舊同事間分店返pt

返2份？

同一份
佢升左職做左果面店長
我好掛住佢啊

好香
我叮左奶黃月餅食

我又要

我要獨食

會肥

本身已經肥

睇嚟你好中意佢

係啊

我明戀左佢好奈

Boy?

月餅都好食？

girl

好味道

點解要諗

?

又你係我

秒回

轉咗邊間分店店長
幫你test下佢夠唔夠料

真毒本應如此

Me shy shy

唔洗
唔好搞佢

我唔會傷害佢咖

拎D時間去溝女
利申無女

識溝就唔係真毒啦

佢錫我
成日會請我食甜品

要主動試下
唔試下主動唔會知 主唔主動都唔會有太大分別
因為無女人會鍾意

第一次認同你

我都可以請你食

連續兩年生日做毒撚
覺得自己好撚勁

Always

我仲耐過你啦
Btw生日快樂

得我明 好似係

兩年?
我做左21年啊

10點放了 食完野了

生日快樂

咁啱嘅

你好似成日都好夜先放工

唔通明又要話你知咩

＝＝

又話鍾意瘦妹
我地兩個世界嘅人黎

乜

唔撚係又關我事嘛

bb

請你食個甜品姐

就是10點啊 象象

知你了解泡狗啦

扮啊你

巧
我要食m記雪糕

好難唔明

辛苦你了 快回去休息

最多都係有班fd慶祝下

Ok約你

-.-走開～！走開～！

又唔覆牙

都叫有過女女

有咩關係

做功課啦你

好似無 sorrrr

諗住休息一陣嘛

曾經擁有

你明唔明啊！

搵人搵到入嚟

辛苦啦
做到咁晏

我明啊

唔明

個重點係個生日喎

你明就好啦！ 仲學人溝女？

佢掛住覆我

唔明就話到你明為止

所以咪冇溝

生日做毒撚

好
講到我明

笑咩

你係一個日日打j 死垃圾樣衰毒撚渣！ 溝咩女啊！

咁啱入黎啫=.x

笑自己廢

好正呀

Ok師傅明白了

我生日
會同個fd兩個人打下羽毛球
踩下單車

啱

講緊who

仲笑？ 早d投胎吧啦 我同我自己講啊！

有人陪算係咁咖啦

投嚟托咩

自己一個去海洋公園

岩 做人咁辛苦為咩

今年先做完

我話咁早投胎托咩

咁有緣嘅我地
我都係喎

做咩抄我

反正都係咁辛苦 點解唔一早解決左去？

係你抄我

我撐樓主

我去先

Thanks paopao

都唔係好辛苦姐

輸係月份度

果時我都未黎

咁係咪我去先過你啊

條女唱歌好正呀

Which one ah ching

但係我講先嫁

但係我做先咖喎

好威威啊

推到樓主自殺

唔好牙

個陣仲係個星座po到同個絲打相認咗幾分鐘

支持你條仆街

絲打

負皮樓主

仲要係姐姐

Nooooooo

提子了

快

唔係得一個咩

失望鳥

有冇睇咖

推左

點解你仲健在

就係睇左

精神永遠常在

知道

第二條女係我師姐

我果時係係番動物園度post 相
影下企鵝比佢地睇

偏心到

負了

我個陣都係入去睇動物就算
廢事毒到自己玩

第三個正皮我嘅

點解又有個正
點先可以有10個負皮送比樓主

知咩事

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

知點做

點做?

負皮

點解又有個負就真

收皮

喵

得啦

中槍了

原來同佢唔啱chanel

呢度有咩玩架喵

我係J2台
你係本港台

有狗可以撚

成日都好晏

轉台啦

你想玩咩
我配合下啊喵

咩都有

9

咩啊喵

但其實都無問題既 自己過又得 同fd過又得 同屋企人食餐飯又得 得左

想撚9

試過自己過
毒到痴線🤪

忍心咩喵?

有咩所謂
想試下自己一個去唱k

D狗仔咁得意
撚下有咩問題

更唔想放棄點算好

我想一個人去旅行多d

汪

想講就生日？

堅持

你做乜呀

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。係。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我冇講咩喎 我都係話我都係生日做毒撚姐

你又出黎笑我 笑我就最快

想我點幫你

你成日柒....

好彩我明

你唔是

毒都可以好開心

i'm not alone but i am lonely without you

哈

想你話我得意啊

...... 我都唔想

好 多謝
我會堅持

多謝大家成日要估我講咩

又同我爭

望住個海就一日

陪我傾下計就可以

一直傾

Sad

汪汪

我答先

我唔制啊

膠咩

傻豬黎

咁我又冇話唔開心

同屋企人過都好開心

好學唔學
走去學狗

想我讓你？

我無話你話自己唔開心

你開心就好啦

都開心啊

唔知學咩好

嘻
我做埋啦

你地開心我咪開心

少少

你唔會

下次收錢

唔係話講我心唔講金？？

咁你毒得開唔開心先

談完心了

比你發現咗

搵返佢先啦

做咩啊？

搵黎做乜je 盞自己唔開心

汪汪汪

咁要走了

但唔搵會更加唔開心

絕交

咁繼續講心

咁傻都有嘅

唔講金

唔喎

廢事話我呃錢

我又會報驚

佢講生日快樂已經係最好嘅生日禮物

唔好搞大佢ok?

898

唔走

咪啦

🥜

請我

木了

有嘅

食晒

自私到

fd 子話我個樣 比盡都係得55分

好高了

好撚想食串燒

Hellomoto

我得5分咋

Ok我而家去買

咁都高

5分滿分？

買我食

又fake

5/100

我手續都搞掂啦喎

冇呃

咁你唔好講金

等哥哥幫你評下分

Ok唔再講金了

我有
但之後比人全面封鎖

fd子話我平時太on9咩形象都無

我0.5分

有幾on9先

Ok 爸爸快d買串燒俾我食

想食咩串燒啊

行為 同講野

Me good, right?

係咩事 咩心態

試論述之

平時字裡行間都feel到佢on9啦
仲要問?

唔係bad咩

落地獄未

你問下佢

點撚算 我乜9都想食🍗🌭🍔🍟🍕🥪🥙🌮🌯🍱🍤🍙🍧🍨🍦🍰🎂🍮

從良了

巴打好mean

you will never know 女人

Fat boy eat all day原來係真

食！

雞串豬頸肉 金菇肥牛

抵我冇女

歡迎改過自身

我要屌哂你地班連登仔

絕了

要乖乖地坐定定等我買返嚟ok?

應該無咩人真係know

點解先

快d買俾我

要了

咁夜邊到有牙

因為9up下

唔想知了

而家換衫出

拉埋你

重新做人

仲以為你有啲咩事咁大怨氣

幫我

話我知ok?

等到開門 買夠一年份量

對你係要咁

Y so mean

點交收

為何

Real

想知咩 上次袋左好多$$落你袋啦

話明9 up 咁認真做咩

買到間嘢開唔到門做生意

How

人類總是貪心的

G持！

諗到再話你知

籌旗

又搶

已經係地獄

好煩

煩我ok?

咁你想知咩
I'm Miss Elephant 🐘

巧打意
送俾我就可以成功領養廢青了

男人都好煩

藍絲？

等我

藍巴

無得咁空泛

輕鬆啦

唔等了

全部你知嘅嘢話曬我知isok

唔阻了

其實我想講叫佢地煩我

要問先答到

毒撚唔識問問題

你有找幸福的自由

似了

做咩苦瓜乾咁嘅樣

係 我煩4

藍巴鐘意鬆弛熊唔得架咩
羊咩都鐘意隻臭羊啦

毒撚係咁1999

等你

真 我都好中意

一陣順手買比你

又抽牙

我講我自己...

你d肥肉會壓死佢

分左手無耐 覺得鬆左一口氣
覺得自己咁樣好仆街

邊個mark左又

快啦

所以你要脫毒

睇嚟佢比咗好大壓力你

又笑9我肥 明

點解呀

收到

得

問題一 點樣可以脫毒

你欠我好多野

係我唔忍

鼓勵你咋

你都唔係真毒

想要咩色 斷估唔會要曬掛

講到你好了解我咁喎
Btw我真毒

激將法

去吧

猶豫左好耐 差唔多3個月

一齊咗幾耐先

Block左佢

威了

最左邊淺啡
深啡個隻好醜樣 老翻咁

唔開心係有少少
不過真係覺得 屌 終於解決左件事
但一齊左咁耐 覺得自己呢刻既輕鬆好仆街

葉b iloveu

兩年有多

Ok收到
但佢話有4款咁仲有款係咩色

高調到

D皮膚唔知做乜9起粒粒好撚痕

你地係唔夾？

臭雞

等我幫你checkcheck

佢開心咪得

圖呢

偉人

Ok
絕了
以後唔好搵我

啊啊啊啊啊

依個粥底火鍋好似好好味啊啊呀呀啊啊呀呀

屌
我都明
我果時一散左都係覺得解脫左咁

長沙灣邊到

講笑 挽留

No
認真了

你地個個都話自己真毒架啦

小氣

太好了

傻落去都幾好

大家想要既野好唔同
久而久之想要既野都唔想再提岀
慢慢發現生活其實無佢參與都一樣

Ok thanks

Me good

傻人發現

真係
呢幾日放假真係好唔同
唔洗再期待佢會約我
電話一日唔響都唔洗再失落

咁分開可能對大家都係件好事
但佢冇挽留你咩

簡單幾句
可能佢都明分歧冇解決方法

去邊好

要介紹？

有一日會醒

Go

仲有就係唔洗亂諗嘢
唔洗再煩
唔洗再擔心
成個人都靜左落黎
第一時間係覺得自由

2:22
個韓妹好正呀

U and me?

仲有我

咁你都知係韓妹？

有人搵過

咁就由佢啦 和平分開已經係最好

屈g到

ok

等很久

驚阻人揾食嘛

我冇偷食肉

屌完女啦？

Sure

肥葉有

大佬要回氣㗎嘛

葉葉佢串我

Weak

你係抵

我唔識依d

你氣量大姐

When

公然自私約

睇得出

都唔係第一次

佢唔識攰 羨慕4

嬲了

樓跟佢學嘢

佢唔教